[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

我尋晚好嬲好撚嬲好撚嬲
小弟不才 盡左綿力將段片譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 只可以用youtube功能上字幕
如果岩用的話幫手RT比國際知道
我唔介意小修小改 或者 你地拎去再修改
最緊要係要全世界都要知道黑警暴行

要人手turn on 英文字幕

{一炮三響}朱凱迪踢爆原來pk tang係僭建慣犯

Pishhhhh

well done Brother!
i get twitter

Help pish

push

P牌推唔到

推

辛苦曬

求推

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
多謝你巴打 愛你

推爆佢

幫你 share
臨瞓睇又心寒到瞓唔着

推到全黨死清光

有英文呀

Push

人手頂置

要求twitter version

辛苦哂

推下先

pish

點樣整阿?

推
Dllm 死黑警 吸撚晒毒 上撚晒電

多謝手足

小弟都不才整左成條字幕版
鐘意攞去用

手足，辛苦

跪求有手足幫手整Twitter Version 瘋狂RT出街

我今日出世
我地可以點樣用呢個Tweet?!
不斷咁樣RT/Like 定 回覆人地post加你個link?

幫手推上twitter啦

like 加 就咁 retweet
好簡單

0054得8個like and retweet
Let's push

可唔可以up上Youtube or Twitter?

Good good

Liked and retweeted?

一撚定推爆佢。
黑警必須死全家

Comment like and retweet

gogogo

推呀
推撚死班仆街

好波

Retweet左

老漢推車

推爆你屎忽

Of course

Yeah bro

Thx

That's my man

20個

再推推推

retweet左

pishhhh

用戶絲無處不在

推！！！

補返噚晚條數呀嘛

Lmao

pishhh

得我地三條友推

照推

Agree

其實預咗呢啲鐘數少啲人推呢類po

多謝你, 推咗先

pushhhhhhh

推呀推呀

不如聽日先推

眼訓

瞓啦你

Push this

樓主可以喺標題打 English Captions

唔該貼 link

Pushh

GN

謝謝

半夜一推

push hard

呢啲真係要推比世界知香港警察係幾咁有禮

Tweeted

吸毒狗

Rt

RT比國際知道未啊

up

tag 外國記者

今日出世 有咩外國記者?
整係我tag定叫手足一齊tag

感謝推post

推呢兩個

Tui

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

推出地球

推推

辛苦晒

黑警

幫手推一推

PUSH

人才
感謝樓主

推！！！！！！

幾個鐘啦 得6x個rt
大家努力啲好無

thank you Ching

puhs

得80 個retweet
究竟和理非做緊乜
無200 萬拎1 萬睇下都無

P牌推唔郁

留名

好犀利
一定幫推！
加油啊！

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。